% \titelpagina definieert de titlepage
% 1 = Naam van het plaatje in fig directory. Neem een hoog resolutie plaatje 
%     hoogte ongeveer 0,5 x breedte. 
\titelpagina{b52_cockpit}
% commando voor versiehistorytabel
% #1 = tabel inhoud
% tabel heeft 4 kolommen:
% Datum & Versie & Omschrijving & Auteur
\versiehistorie{
   	25-05-2016 & \huidigeversie\footnotemark{} & Fout in \cref{eq:trap} en \cref{eq:pid_kc}  verbeterd & \mailafko{VersD}
   	\\ \hline
   	17-05-2016 & 4.0a & Fout in \cref{eq:typec} verbeterd & \mailafko{BroJZ}
   	\\ \hline
   	15-06-2015 & 4.0 & Omgezet naar \LaTeX{}, diverse fouten verbeterd, \cref{sec:vindenPIDparameters,sec:systeemidentificatie} herschreven, bibliografie toegevoegd. & \mailafko{BroJZ}
   	\\ \hline
   	13-05-2013 & 3.0 & Nieuwe hoofdversie van collegedictaat. Grote delen overgenomen van dictaat E.H.W. van de Logt en E.M. van den Bergh.
   	%Opties zijn nodig omdat \baslineskip aangepast wordt door \tabu
   	\begin{itemize}[leftmargin=*, topsep=1mm, itemsep=1mm]
   		\item Nieuwe lay-out.
		\item Enkele voorbeelden uitgebreider gemaakt.
		\item Plaatjes toegevoegd integratiemethoden.
		\item Opgaven aangepast en toegevoegd.
   	\end{itemize}
   	Voor voorgaande versiehistorie zie archief (2011-2012). & \mailafko{PelJH}
}

\footnotetext{Toelichting versiecodering $A$.$Bc$: $A$ = grote aanpassing, $B$ = kleine aanpassing, $c$ = taal- of wiskundige
correcties.}
	
\vspace*{\stretch{20}}
\includegraphics{figs/by-nc-sa_eu.pdf}
\par
\documenttype{} \titel{} van Hogeschool Rotterdam is in licentie gegeven volgens een \href{http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/nl/}{Creative Commons Naamsvermelding\hyp{}NietCommercieel\hyp{}GelijkDelen 3.0 Nederland\hyp{}licentie}. 
